Setelah Clone Project.

* Composer install
* generate key
* atur mailtrip.io
* jalankan php artisan db:seed, untuk buat data default nya
* php artisan queue:listen, untuk mailtrip berjalan di background